聽日準備射一日波

咁撚凍，點做野

返工？真係不了，訓足一日算

嗯

識玩，今晚都沖返個凍水涼先

出面又濕又凍

濕凍世界第一